未來京都已不用再憧憬

一下子死太多骨幹

未來就算久延殘存，作品水準一定插哂水

又邊個負皮?

未來京都=97之後嘅香港
倒不如立即結束，好過日後做臭自己個名

負皮者唔通希望未來京都淪為“京非京”?

講事實有錯?